直播到6月,目標4-6月2400點

以一張細期計算 (已扣手續費, $34/每次)
Period win/lose #trades
04/19 + 8990 6
03/19 +$4948 19 （減幾十點轉倉）
02/19 -$2380 21
01/19 +$14218 19
12/18 +$10184 30

29860 Long
繼續直播

冇睇詳細，你個策略係唔過夜？